想買對Nike react element 有無人知邊到有現貨

唔想幫襯Secondkill

Nike mk三層大把

55定87呀 lol

87 係咪得炒鞋鋪有

87大陸 online store大把貨
Nike係死都唔派俾香港

知唔知邊到有

羅湖城大把

見到張相真係人唔笑狗都吠

做乜鳩

Concept色嚟？

淘寶色黎

Sor 就咁google 見到 覺得幾靚

On9 連對鞋係乜都唔知都要買

連登真係多潮人 我平時都無乜留意 係咁啱見到覺得幾靚 咁我睇下其他色先